台灣封咗關 咁陳同佳(佳佳)點樣去自首...?

台灣嗰邊有冇考慮過呢件事..?
定係佢哋根本特登用以防疫症嘅理由去封關
唔俾佳佳去自首...🤔🤔

55

冇人得閒理佳佳
佳佳表示打多鋪機先

賓妹又搞事?

仲打咩機 同管牧師扑野好過啦

日日酒池肉林又唔洗周圍撲口罩

搞清楚，佢唔係去自首。
佢係台灣通緝犯，只係台灣唔可以跨境黎香港拉佢咁解。

仲未訓 廢青